留名睇trump成為第二個michael jackson

死咗啲人先珍惜

佢一死啲人就懶珍惜咁

當年mj最低谷嗰陣全靠trump相信佢同陪住佢

呢家係咪得屋企人陪Trump

仲有我

同埋我

樓主你好
唔知你有冇睇過呢個post
不過因為沉咗超過一個月已經推唔郁喇

小弟啱啱將呢個文字版故仔化成影像版咁整咗出嚟
影片版內容會更實在 更豐富
亦都修正咗少少文字版嘅錯誤
當然最最最重要就係將Trump親口講述嘅quotes都剪哂出嚟
希望更加繪形繪色

有興趣嘅可以去睇睇
當係俾小弟借連登宣傳下就得
希望大家鍾意